由香港人既食煙既行為可以見到香港人有幾劣

食煙真系無咩野 我亦唔反對 我地明有人系用佢黎解壓
但係問題系佢地邊行邊食 過完一個又一個
我都唔明企定定企埋一邊食又幾難 成鬼日行系路中心唔快唔慢咁

真系想攞把剪一野煙連咀剪Q咗佢

雖然你講得冇錯
不過系你老母

火車頭不了
企埋一邊就ok

一路行一路噴正仆街

一路排隊一路吃煙仲衰

企係度食邊度夠型